欣宜做你老婆就可以港獨 制唔制？

制
唔制

為左香港 我肯

你肯欣宜都唔撚肯啦

我不入地獄, 誰入地獄

為港豬 唔制

欣宜做左我老婆 名利都有了 我仲要港獨做咩

娶左佢可以咬老軟

含淚

係咪港獨完之後, 樓主你同欣宜生番支軍隊出黎保護香港先?

我同你些牙一半佢嘅體重

回歸中國都可以

你肯 欣宜都唔肯啦
睇得自己咁高